黑警日常

7am 起身
8am 屈你非法集結
9am 放催淚彈
10am 射你塊面
11am 打市民
12nn 性侵後生女
1pm 開槍殺人
2pm 強姦女仔
3pm 作定故仔
4pm 講大話
5pm 出聲明
6pm 放埋淨低嗰啲催淚彈
7pm 拉多幾個後生仔女
8pm 又打死幾件
9pm 講風涼話
10pm 用哂tg, 周圍開槍
11pm 冇哂子彈，索性開車撞人
00am 收隊

1am 撚下班後生仔女
2am 攰，訓。